發夢，夢見我老豆

夢入面佢係我隔離

我問佢：可唔可以長命到80歲？

現實既我喊醒左，喊到痴左線，好崩潰

好掛住佢，生活得好辛苦

點解要瞓晏覺

珍惜你地既親人